亞洲女仔點排

唔計鬼妹

泰妹》日妹》中國》台妹》韓妹

泰妹五官明顯，異國風彩，感覺每個都係混血兒。
日本妹清純樣令你好想照顧佢。
中國數量優勝。
台妹同日本差不多。
天然韓妹可以一戰。
9up完

港女去咗邊

係咪調轉左黎排？

香港唔屬於亞洲

俄妹都係亞洲

台 日 中 港 韓

港 日 台 泰 中 韓

咁唔洗玩啦

仲駛講

俄日混血>all

架妹世界第一

係香港見親既架妹都細眼 皮膚偏黑黃 多雀斑

大陸妹

硬係有陣大陸柒味

越南妹呢？

台妹》中國=韓國=日本》秦國

日本妹世界第一

台妹應該最頭

泰（白/mix) > 日 > 坡 > 韓 > 中=台 > 泰（黑實種）= 東南亞其他個d

港女邊夠格入圍?

俄>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其餘亞洲

岩啊 去一轉中國成堆范冰冰

我愛港女

正還正，都仲有大陸柒味，大明星都係咁話